同事早半年就意氣風發，呢個月就頭dup dup

同事早半年話買Tsla, Arkk賺到笑，又話賺多左幾個月糧

但今日返到公司佢頭dup dup，上個星期個project又做錯野，老細同佢講野佢又好似聽唔入耳咁，我同其他同事都擔心佢有事

之前有同佢講過見好就收，股票個個都賺錢邊個輸錢，依家應該點安慰佢好

自己囉黎，點解啲人唔識止賺

我知錯啦
想安慰我就搵條女黎陪我啦

係咪要我針你先安樂

收到了,搵番份工

同過佢講，佢之前話玩港股就會止賺，美股洗咩止賺咁串返我

依家輸錢已經唔開心
你係味要見到我上ifc先開心

其實你知唔知半年前tesla 同arkk 乜價位依家乜價位？

因為買股睇信念就得

TSLS 玩完架啦
我覺得呢間公司好大機會破產

咁佢而家都係輸profit姐
你唔可以用"股票個個都賺錢邊個輸錢"黎同佢講

我都係出於好心提佢

我知最多都係輸profit姐
但我懷疑佢中間有玩過gme同bb

人哋心雄一出糧就加越買越大咪仆街

gme 都可以豬真係抵佢死

樓豬表面上安慰，實質上Bin C

Bin得好

懷疑姐，因為佢平時吹水都有講gme，我諗佢應該有玩但唔知有冇玩到損手爛腳

想佢醒

收聲啦上個月日日升就成日叫我請食飯

你地咪扮關心我啦。我知根本背後你幾個喺公司笑我抵死。

我話你知股市係長升嘅，跌一兩個月就反彈創新高，舊年三月有晒經驗啦。我越跌越溝，攞埋老母啲棺材本溝埋。

年尾我應該退休唔使返工了

番工對沖